<dialogue>
    <node>
        <npctext>Мысли: Доброе утро. Сегодня мне, наверняка, придет письмо от очередной женщины, муж которой, я уверен, развлекается с любовницей.Как же мне это осточертело, когда я решил стать детективом и открыть свое дело, в моих глазах еще горел огонь авантюризма.
Сейчас же это превратилось в чертову рутину, которая угнетает меня с каждым днем все сильней.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="1">
                <text>*пойти поесть*</text>
            </answer>
            <answer tonode="1">
                <text>*уснуть*</text>
            </answer>
        </answers>
    </node>
    <node>
        <npctext>*раздался громкий звонок*</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="2">
                <text>Здравствуйте, детектив Аян. Чем могу быть полезен?</text>
            </answer>
        </answers>
    </node>
    <node>
        <npctext>Таинственный голос женщины: Здравствуйте, мне нужна квалифицированная помощь,
мой муж пропал и его уже два дня нет дома...</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="3">
                <text>Аян: Обратитесь в полицию*положить трубку*</text>
            </answer>
            <answer tonode="3">
                <text>*положить трубку*</text>
            </answer>
            <answer tonode="4">
                <text>*продолжить слушать*</text>
            </answer>
        </answers>
    </node>
    <node>
        <npctext>Вечером, забирая почту, в ворохе старых газет и писем,
Аян находит интересное письмо, закрепленное печатью с гербом.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="5">
                <text>*читать письмо*</text>
            </answer>
        </answers>
    </node>
    <node>
        <npctext>Таинственный голос женщины: Я очень боюсь, ведь это совсем не похоже на него.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="3">
                <text>Аян: обратитесь в полицию.*положить трубку*</text>
            </answer>
        </answers>
    </node>
    <node>
        <npctext>Доброго времени суток, уважаемый Аян, я наблюдаю за вашим агентством с момента,
когда вы раскрыли дело 15-летней давности, связанное с оккультными монахами.
Я был поражен вашим бесстрашием и поразительной точностью предположений.
Именно благодаря вам был выведен на чистую воду епископ Лакрийский.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="6">
                <text>Мысли: да-да, припоминаю.</text>
            </answer>
        </answers>
    </node>
    <node>
        <npctext>Подозрительно схожая ситуация складывается в моем графстве.
Таинственным образом пропадают младенцы, уровень тревожности в городе растет.
Мы нуждаемся в вашей помощи, приезжайте скорее.

С уважением, Великий граф Фицалан.</npctext>
        <answers>
            <answer tonode="6">
                <text>Конец первой главы</text>
                <end>True</end>
            </answer>
        </answers>
    </node>
</dialogue>
